有冇巴絲打嘅另一半係痴撚線

小小事就發脾氣
起碼一日一次

分手囉